有冇人有同感 聽到啲聲就好敏感

一聽到啲古怪聲個心好自然地會離一離
驚啲狗會衝過黎tackle你